點睇回得好慢但係會認真覆既人

大家都會隔成幾個鐘先覆對方 但係每次都唔會覆得太hea 同埋會有不停既對話
其實同一個人傾偈要睇內容多啲 定係回覆嘅時間多啲？

內容質素>時間
秒回回垃圾冇用

你同個鐘拍拖定同人類拍拖

完

我地未拍拖 淨係傾緊計渣

幾個鐘都叫慢...全職whatsapp 咩

有時一個話題因為回得太慢 所以會到最後3日先傾完 但係係傾計一件好小既事

轉用emial 傾

渣ga

諗點覆 加 做嘢
幾個鐘還可以啦

睇你要咩啦
基本上全部食開女嗰啲MK
都係秒覆垃圾
而且係同時覆緊幾條女

我依家都習慣左唔會秒回人

一黎比人覺得自己好似無野做咁
尤其對方唔係秒回自己，但自己就秒回人，

但每次回覆都會打好多野
有時仲會驚對方嫌自己打得多字

秒回加高質素內容
隔成個鐘先回覆 係因為轉數慢

你係地係唔係會同一時間傾緊幾樣野
我都會有咁既感覺 但係如果對方覆返差唔多一樣咁多字 又會覺得幾開心

會呀，
然後我打3句..佢會覆番我3句。
除非其中一個POINT END左TOPIC...對方覆少一句都會有D CARE
咁唯有再係其他POINT度開新野講

但其實咁樣都幾辛苦

朋友傾計唔係應該自然D GA 咩

我明你講咩
同埋有時會諗一開個chat 就要回曬咁多個話題 所以都係等可以坐低落嚟先覆
都試過去減少同時傾計既topic 但係又會無端端多左幾樣野講
但係咁樣係唔係起碼對方對你唔反感

樓主我同你一模一樣情況
有時會諗一次過覆咁多對方會唔會覺得我好唚氣好煩

你係絲？
如果對方既回覆都係差唔多 應該無事掛
其實自己某程度上都唔想同一時間傾咁多嘢 有少少壓力 但係又好想同佢keep 坐傾計
好犯賤

我係絲呀
我都唔想同時間傾幾個topic但係咁樣嘅溝通方式已經keep咗差唔多半年 其實有種喺討論區留言等人覆嘅感覺
你會唔會想同對方秒回咁傾計？

半年？？ 網上識？
我都覺.... 同埋傾唔到啲咩
有幾次對方係秒回先可以有少少正常既對答
我覺得唔洗次次秒回既 但係而加因為大家太忙 我同佢都會過起碼4個鐘先覆 有時十幾個鐘